(iTunes) 點樣加返CD封面 album artwork

如題，我已經將artist name、album name同album artist都跟返iTunes stores個打法，但都唔可以喺iTunes download返個封面落嚟用。Apple又唔畀自己paste返落去，請問各巴打仲有冇咩方法

推